{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069068",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "로우커피바"
    },
    "text": "屋根裏部屋とルーフトップがあるオーシャンビューカフェです。 毎日直接作るベーカリーも用意されていますよ <3来る道はCUの上の2階で、建物の周りがすべて駐車場です。 お好きなところに駐車してください:)メニューではバジルトマトエイドが6,000ウォン、フィナンシェが3,000ウォン、アーモンドパンが4,500ウォン、レモンパウンドケーキが4,200ウォン、ボニーバムパウンドケーキが4,500ウォン、ベリーエイドが5,000ウォン、ベナンシェが5,000ウォン、ベナンシェが5,000ウォン、レモンパウンドケーキは5,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "このカフェはCUの上の2階にあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの周りには何がありますか？",
            "answer": "カフェの周りはすべて駐車場です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "メニューにはバジルトマトエイド、フィナンシェ、アーモンドパン、レモンパウンドケーキ、ボニーバムパウンドケーキ、ベリーエイド、ベナンシェがあります。"
        },
        {
            "question": "バジルトマトエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "バジルトマトエイドは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィナンシェの値段はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシェは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドパンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンパウンドケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンパウンドケーキは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボニーバムパウンドケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "ボニーバムパウンドケーキは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベリーエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベリーエイドは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベナンシェの値段はいくらですか？",
            "answer": "ベナンシェは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 313
    }
}